2017 日本國民好感度最佳女星 Top 10

應成為日本國民度好感藝人，不只要本身就是時下炙手可熱的一線明星，同時還要在言行上廣受日本民眾喜愛，即使像廣瀨鈴這位當紅的日本美少女，在日本網友評論中卻依然以負面印象居多，日本 Video Research 就針對 2017 年度好感度最佳女星排出 Top 10 ，以下這些女星才是真是的火紅名人。

第 10 名、北川景子。

日劇中以獨立、強勢女性角色聞名的北川景子，在與 Daigo 結婚之後可以說是日本人最欽羨的模範夫妻之一。

第 9 名、井本絢子。

飛往各國拍攝節目《阿Q冒險中》的女性搞笑藝人。

第 8 名、渡邊直美。

台日混血兒渡邊直美可以說是難得一見的女諧星，她不只是當紅的搞笑藝人，同時也是許多人心目中的胖妹時尚教主。

第 7 名、石原里美。

近期剛出版最新個人寫真書的石原聰美，現在已經是可以與新垣結衣、綾瀨遙並列的日劇女王。

第 6 名、深田恭子。

永遠不過氣、永遠傻白田的深田恭子，以肉感的身材深深吸引男性粉絲之外，深田恭子是難得總是在日劇中裝可愛，卻依然獲得許多女性粉絲支持的美麗女星。

第 5 名、DREAMS COME TRUE。

日本國民性的音樂團體，DREAMS COME TRUE 擁有許多讓每個人都能夠朗朗上口的 hit曲。

第 4 名、綾瀨遙。

常年的好感度最佳女性藝人冠軍綾瀨遙，在今年的聲勢變得稍弱，不過她很快就要以日本電視台的新劇《太太，請小心輕放》美麗回歸。

第 3 名、天海祐希。

又美又獨立的女王，可以說是所有單身女性最理想的模範，看外表你絕對不敢相信天海祐希已經 50 歲了。

第 2 名、淺田真央。

今年 4 月宣布退役的日本花式滑冰女王，她與韓國選手金妍兒之間的愛恨情仇更是精彩。

第 1 名、新垣結衣。

去年以《逃恥》成為年度話題女演員，在今年又演出觀眾期盼多年的《Code Blue》第三季，讓新垣結衣終於能夠打敗好感度女王綾瀨遙。

結衣

BB

新垣結衣老公留名

女王

第10名都有圖
其他又會冇圖

渡邊直美唔洗圖啦

冇長澤雅美

有幾個無圖

諗住入黎睇朱千雪

女王的教室

肥恭三十幾歲都仲係咁正
但點解個淺田真央會咁高

望一望點知原來唔係若有若無

麻友g呢？

me2

比帽老公戴

直美

結衣bb